2020 MAMA即時討論區

哈。唔會睇

是

哈啊

原來已經做緊紅地毯

你(你哋)點睇

得圖

Official streams:

走啦契弟

吊你老尾

電腦全部都唔得

5:00 VIUTV

Sorry Sorry

睇唔到

葛7

睇唔到呀施巴

VIUTV

5:00先開 好似

要上班班

今日星期日

返六日唔能易

很慘的

今年好似無咩睇頭..

今年冇itzy不看了

唔知有冇人會係MAMA大嗌光復香港 時代革命呢

HA

世界第一 就在今天

都唔喺香港搞

抵啦

會唔會太勁

winter solo？

乜事

宋仲基

誰敢殺我

lm睇blackpink冇份

Blackpink啲獎一定頒俾twice垃圾mama

blackpink都唔去
請佢地都唔去啦
垃圾頒獎典禮
最佳女團Twice喎
笑死人

自己唔去怪邊個-.-

唔識唱歌唔識跳舞綜藝一碌木=最佳女團

啱啱讀名單聽到有winter of asepa
得佢上去solo？

aespa

嬲

咩料

咁𠃊正

回家未

所有嘢bp>twice 但係頒俾twice
所以咪鬧mama係垃圾出席獎囉
根本twice攞緊個唔屬於佢地嘅獎

Bp新人獎咪又係搶 不嬲冇個頒獎典禮公平啦

到twice表演覆我 thx